出埃及記 重建香港

純粹拋個plan出嚟等大家brainstorming
其實係舊酒新瓶
80年代已經有人講過
既然我地可以集資到世界各地登報
上白宮網站聯署
唔洗一兩日就成事
點解唔考慮要求一啲地大人稀嘅地方
俾塊地或近乎荒廢嘅城鎮俾香港人
起嗰度重建香港
一個非殖民非屬地嘅「特區」
每年象徵式交租俾土地擁有國
例如全年稅收嘅2％(propose啫)💰
我地行自己嘅法律
講自己嘅語言(廣東話+英文)
選舉自己嘅政府(直雙普選)
地點可以係英屬地🤓
因為英國對我地有義務上嘅責任😏
而且英國硬脫勾之後要有大量資金投資💰
因為我地自己管理自己地方
所以唔會有爭奪人地社區資源問題
當然其他地大人少嘅國家都可以考慮
當然我地要全副身家去博一鋪
所有資金抽走晒
所有人才走
剩返個殼俾共產黨同班舔共賊

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法